我提議連登仔以後214都唔直播送花大賽

屌你老味，垃圾記者
炒新聞都算，連名都開埋，係叻既
做記者做到咁撚無職業操守
大家一獲熟咪算

aggr

有冇個記者名